这些肉类公司的员工中有许多是移民和难民，他们近距离切猪肚或切鸡肉。 在数百名肉类加工工人死于COVID-19后，国会想要答案|作者:柏妮丝·杨和迈克尔·格拉贝尔 
 他在宾夕法尼亚州乡下阿米什人聚居的一个农场长大，天不亮就起床去照顾猪和牛。 谁是英特尔的新CEO ?帕特·吉尔辛格?亚伦·普雷斯曼 
 研究人员在1月13日的《科学进展》杂志上报告称，这是一幅至少在4.55万年前绘制在洞穴后壁上的疣猪画，这种动物现在仍在苏拉威西岛发现。 已知最古老的洞穴绘画之一在印度尼西亚被发现布鲁斯·鲍尔，2021年1月13日，科学新闻 
 我和一位照顾一只受伤小猪的妇女聊过。 来自失去的一年的故事|Emily VanDerWerff | 2020年12月31日|Vox 
 我猜大多数人也没有发现自己坐在汽车后座，负责确保一个巨大的生猪不会滚到地板上。 在孤独的一年结束时，即使是尴尬、沮丧、奇怪的家庭聚会也会感到想念|特蕾莎·瓦格斯| 2020年12月26日|华盛顿邮报 
 他曾表示，他认为阿尔·夏普顿是一个“赛马皮条客”和一头猪。 James Woods如何成为奥巴马最大的推特喷子|Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日|每日野兽 
 《Elle》杂志在9月份发表了一篇社论，其中一张照片显示一只茶杯猪漂亮地坐在一个迷你Tyler Alexandra包旁边。 手提包:你花的钱越多，它们缩水的越小Elizabeth Landers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 不幸的是，我们两个小组都没有确定猪的埋葬地点。 知道尸体埋在哪里:“废墟中的生活”节选|玛丽莲·约翰逊| 2014年11月14日|每日野兽 
 曾经生活在森林深处的蝙蝠现在靠芒果树和养猪场附近勉强维持生计。 蝙蝠与埃博拉病毒的联系终于解决了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 2014年，在摇摆州获胜的关键似乎是避免谈论问题，强调猪阉割。 茶党激进派在爱荷华州大获全胜2014年11月5日 
 斜眼可以向外看，但是板条紧紧地挨在一起，就像鸡笼里的板条一样，小猪出不去。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 “我不知道我是否会喜欢——到城里来住，”小猪想。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 猪一家不知道斜眼什么时候会被带走，他们能做的只有等待。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 在这之后，男孩和他的姐妹们有几次来到猪圈里。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 但只是希望不要让任何人变大或变高，即使是猪也不行，斜眼就保持了原来的尺寸。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆